1. Abrir Android Studio
2. Start a new Flutter Project
3. Elegir Flutter Application
4. Nombre de app, ubicación de SDF flutter, lugar para almacenar el proyecto, descripción
5. Package name = Es el identificador único en market place en google play
6. Finish. Listo, proyecto creado.
